曼狗又累事啦

出龍虎切好過連加特啦
華迪==>拉斯福特
羊 笑死人咩 無見過個人突破

連加特真係廢撚到
件拉舒福特換入黎又係唔知做過乜鳩